[長期置頂] 海富絕食陳伯有幾句說話想同大家講

啱啱11點幾嗰陣時去咗海富度買咗啲物資比陳伯，同佢傾左差唔多15分鐘，佢有幾句說話想托我同巴絲及廣大市民講：

佢好多謝大家嘅支持，佢自己有分數會照顧自己，同場亦都有好多義工睇住佢，大家唔使擔心。

但佢今次絕食係有明確嘅目標，佢唔會咁輕易放棄。

佢已經預咗政府唔會理亦都唔會出嚟回應，但佢真係好想以絕食明志，除咗想為廣大市民爭取嗰四大訴求之外，佢想「明志」嘅係依家嘅年輕人。佢好希望年輕人可以珍惜生命，唔好輕言放棄。佢話睇咗咁多單自殺嘅新聞真係好心痛，有勇氣死，亦都代表你有足夠嘅勇氣去繼續抗爭，我哋一定要珍惜生命，留住條命去睇我哋勝利嘅一日。年輕人，我哋唔可以為咗呢個政權而犧牲自己嘅未來同埋前途。依家大家可能好似好迷惘，但係唔緊要，我哋有好多同路人同大家一齊行埋條路。佢真係唔希望再見到有人會因為呢個政府而去犧牲自己嘅生命。佢明目張膽咁樣挑戰呢個政權，亦都指名道姓地要一哥出嚟交代，係想俾大家睇，大家行得正企得正，唔需要驚呢個政權。未來係屬於年輕人嘅，我哋一定要一齊努力落去。

希望有自殺嘅念頭嘅巴絲，可以聽下呢位有咁豐富人生經驗嘅伯伯講，真係唔好輕易放棄去輕生。你所面對嘅困境大家都明白，每個人都有佢哋自己嘅問題，可能你屋企或者身邊人唔了解你，但係記住，我哋行得出嚟嘅就係兄弟，有咩事，出句聲，我哋一定會幫你。可能你會因為呢個政權嘅冷漠，屋企人嘅冷言冷語，身邊人嘅冷漠態度而感到憤怒、迷惘同心淡，但係唔好俾身邊嘅人咁容易影響到自己嘅情緒，要堅守信念，我哋一定會見到曙光。

自推
真係好想多啲人見到陳伯講嘅嘢

推

推一推，陳伯講得好有道理

push

Push

加油
有人照顧佢就好了

加油

伯伯屌喺屯門嗰班仆街廢老有你千分之一已經好好

陳伯伯 多謝你

仆街又喊左
伯伯

聽日會過去探佢！

你自己都識講留住條命
做咩仲絕食

大家都要珍惜生命。
唔要第五個，一齊行落去，好無？

一路同佢傾計嗰時啲眼淚都忍得好辛苦

幾多個阿伯先可以有一個咁既陳伯
respect, 香港人proud of you

伯伯 保重身體 ，多謝你

多謝陳伯
你都要小心身體

我愛你

呢啲咁好嘅伯伯係邊度搵

多謝伯伯

推 一齊行落去

伯伯

爆淚😔😔😔！唔好死！唔好死！吳明德教授自殺過，佢可以幫你 >

我冇嘢講

推俾多啲感到絕望需要慰藉嘅朋友睇

感動 感激

Btw呢個係笑到喊啊Ching

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

多謝你

咁大年紀絕食好擔心佢

但佢真係好堅決
佢想用絕食呢個方法去勸服年輕人唔好輕易犧牲自己生命

需要多啲人意識到呢樣野

我無嘢講

爹親娘親不及巴絲親

伯伯 要健健康康 無病無痛！

我冇嘢講#cry#dog#cry#dog

我都有同伯伯講話
大家都要一齊行落去 咁佢都要照顧好自己嘅身體 同我地一齊行

佢已經錯過咗早餐午餐晚餐宵夜 唔想佢繼續錯過落去

陳伯

伯伯要小心身體

推 好感動

陳伯小心身體
加油

真係好需要佢同我地一齊行埋落去

要小心身體！
大家都要記住伯伯講嘅
唔好放棄

真係好心痛

人手頂置

多謝陳伯
真心希望陳伯、婆婆，老吳你地都可以身體健康
真係好希望想自殺個啲停一停諗一諗

多謝陳伯，願陳伯一生平安🙏🏼

加油呀陳伯，同時多謝睇住陳伯嘅各位

伯伯真係好希望大家唔好咁容易輕生

想自殺嘅巴絲 真係唔好咁衝動
身邊好多人撐你
陳伯就係其中一個身體力行去支持你嘅人

陳伯，我唔忍心同好擔心你身體，但我真心多謝同尊重你

好多謝你

推！辛苦伯伯了

政府連阿伯都蝦

我無野講

好多義工朋友
但希望嗰啲人都照顧好自己情緒啦
頭先有人爆喊 伯伯都嚇親左

多謝陳伯保重身體
推

雖然佢話自己OK 但見到佢咁樣真係忍喊忍得好辛苦

推 多謝陳伯

唔好呀
林太唔會望你一眼架

堅強 堅持呀香港人 條路仲好長

陳伯都要好好保護自己

Pish

推
陳伯加油

推，每日見到有人輕生，好心痛
你地唔係一個人㗎！知唔知！

屌睇到喊，可唔可以傳比外國知道

推

我冇嘢講

推上熱門 乂家要珍惜生命 我地互相需要大家一齊打依場仗

我冇野講

我講唔到嘢

陳伯加油

推
睇到想喊
陳伯要好好睇住自己身體唔好有事

你有需要 出句聲
我地一定攬你幫你
真係好心痛⋯

伯伯
我冇野講

佢話預咗
但主要想傳達嘅訊息係想年輕人唔好輕易放棄

伯伯小心身體

大家加油

依d老人先係智者
絕對值得尊重
加油

如果你覺得呢個世界冇希望 想放棄既
求下你聽我講一講！
我宜家打呢段野係一路喊一路打緊
岩岩聽到有得四個 我個心好痛
唔係只有你覺得無助覺得心痛
我地都會！

六月三十號晚
我都有諗過不如死咗去算
呢段日子好辛苦
出黎遊行又行咗
前線又做過
文宣又做過
不斷同身邊既朋友同屋企人講又講過屌又屌過
根本佢地仲活係自己世界裡面
繼續吃喝玩樂

當晚
我同我屋企人嘈完
同佢講道理佢唔聽
我用個好極端既比喻
如果你係大陸毒奶粉事件同豆腐咋工程既受害者父母
你會唔會去上訴？
佢話會
我話如有有人上黎你屋企威脅你唔可以再講要收聲你會點？
佢話 咁我咪收聲
我聽到好心痛
點解連屋企人都可以港豬到一個極致

當晚
我又收到Zhita搶救不治既消息
我自己一個係公司喊到痴咗線
點解？點解我地一個又一個俾政府迫死
啲人反而會去怪我地而唔係政府？

當晚
我真係諗
早死遲死都係死不如宜家死
我知你宜家都係咁既感受
不過我想講
我同你一齊

要喊既可以喊 盡情咁喊
因為我同你一齊喊
但喊完之後陪我一齊企返起身
因為我需要你！！！

嗰日有朋友叫我睇hocc段live
佢講到香港人就係好講求效率
所以想見到即時既效果
但有時個效果未必冇 只係未見到
同埋我地所做既野點都會有微少既改變

我諗起我出過黎既遊行同野餐
可能有啲人睇到我地出黎先會出
見到我地既堅持都會慢慢受到感染

有人話佢本身都係港豬不問世事
有人話佢有時好想放棄
係我既ig story喚醒咗佢鼓勵到佢

可能有時係fb 既每一個post
Airdrop 俾人既每一張文宣圖
都係微少地改變緊...

六月過得好慢長
我地爭取成個月乜都冇
但唔好放棄
有時睇巴絲既鼓勵都令我有返希望
今日我都想令你有返希望
你未必見到宜家有希望
但就係冇希望先要繼續行落去

你每一個受傷我都會傷心難過
甚至搭車、返工途中都會喊
你每一個選擇放棄生命
我敢講我地每一個手足比起班高官更加痛心更加憤怒

大道理我知道你地都明白
但
求下你
陪我一齊行落去
冇你
我條路得返我就更加難行

我愛你地每一個

好似仲有5個人都有參與絕食
我地既末來好應該由我地年青人自己爭取番
望住伯伯 自己又做唔到啲咩 真係好慚愧

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推俾 多d 人睇到

我都有啲嘢想對嗰班人講
呢場係長期抗爭，覺得攰咪停低休息吓囉，因為而家唔係鬥跑得快，而係鬥跑得耐

起碼你肯坦白咁樣面對自己嘅感受
多謝你喺呢度同大家分享
我覺得你講得好啱
我明白呢段時間真係好難受
見到好似冇咩成效咁 但係依家個仆街政府就係同你玩緊拖字訣
而我哋睇穿咗佢哋用埋呢啲揦鮓招數 更加唔可以中計 要堅持落去 證明香港人唔係咁健忘

香港需要多啲呢種老人家

絕食對呢個政府係零作用

但可以用黎打慘情牌
喚醒更多中立派既良知
最重要係推廣比更多外國傳媒睇到
呢個政府迫到一個高齡呀伯都去絕食抗爭

堅持阿！！！場仗未完！一齊努力！！

係啊 每個人都用緊各自嘅方式去表達訴求
唔需要覺得慚愧 盡力做便可以了
伯伯都話自己衡量過 覺得自己承受到個後果先行出嚟

所以真係要比多啲人見到
真係好想將伯伯嘅訊息可以傳遞比更加多嘅人睇到

我哋一定要珍惜生命，留住條命去睇我哋勝利嘅一日！

陳伯 I love you 3000

pish

多謝

伯伯唔係廢佬
啲廢佬係站喺道德高地話班後生仔9唔搭8

多謝你呀伯伯
希望你一定要照顧自己身體
香港需要你呢啲愛護呢個家嘅老人家

有時間過去探望佢

希望其他義工都睇住陳伯
真係唔得個陣就叫佢唔好繼續

多謝樓主
多謝陳伯

多謝你陳伯

多謝您陳伯伯！

好感動

多謝你呀伯伯
你自己都要小心身體
咁先可以一齊打贏呢場仗㗎

Pushh

大家真係要珍惜生命

Push!!!!

好人一生平安

呢位伯伯係值得尊敬嘅長者

冇野講

多謝你，陳伯

Proud of you 伯伯！

佢比好多廢老思維清晰好多

聽日如果返工或者放工經果頭嘅巴絲打可以講啲鼓勵說話比伯伯同在場義工聽，佢哋都好需要大家支持，等大家可以一齊撐落去。

除咗呢樣我諗唔到有咩幫到佢哋

頂又喊

我要全世界都知我無野講

係呀 其實佢好樂意同多啲人傾計 佢好想宣揚自己嘅訊息俾大家 同佢傾計真係學到好多嘢
咁當然前提係唔好打擾到佢作息啦

保重身體呀

推！！

Pushhhhh

真係好難忍

需要大家

自殺可以促使分化。

//佢話睇咗咁多單自殺嘅新聞真係好心痛，有勇氣死，亦都代表你有足夠嘅勇氣去繼續抗爭，我哋一定要珍惜生命，留住條命去睇我哋勝利嘅一日//

仆街 又咸左

點解這種長輩咁罕有?

加油陳伯

年輕的 年老的都用自己聲音同正苦表達

伯伯聽日嚟探你呀

陳伯要小心身體啊

Push.
YNWA!!

up

人手置頂

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

推
大家繼續齊上齊落

雖然好唔想一個老人家咁樣絕食
但好希望有人會因為睇到伯伯既行為同說話而放棄輕生
唔好要伯伯所做既失去意義

希望真係會inspire 到人

請大家撐住 一齊行落去

推,伯伯保重

天盛區議員陳思靜話死士係邪教

屌點解義士要比班撚樣咁樣講

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我

五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推 陳伯一定要健健康康

伯伯係咪仲係個度

陳伯伯小心身體
有咩事等我地後生的黎啦 😭

幫推

伯伯都係一個明白事理嘅人
香港人如果多d呢d伯伯嘅話幾好
即刻同廢老和解

喊左...

又有催淚彈

係啊 佢會繼續留守

哭到爆炸 唔想佢傷到身體

成班正一仆街打靶仔

即刻唔會俾人叫廢老

推呀

佢話行得出嚟就衡量左自己要承受嘅結果

呢啲時間係咪都有人係佢旁邊陪佢？

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

係呀 有幾個人都一齊絕食 但係亦都有好多義工在場 所以都放心左啲

陳伯伯

係 希望伯伯撐住佢心意我地知道架

收到曬！！

一把年紀都絕食抗爭，我地付出得太少...

推
我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

好似見過佢

推 唔好再犧牲自己啦

我無嘢講

陳伯值得真香港人尊敬
請各位義工好好照顧陳伯

好驚啲狗會搞伯伯
可唔可以保護佢

講得好啱

有人睇住就好
如果香港多啲呢啲明白事理既老人家幾好

要保重身體呀

Respect and salute
不求全部老人家好似陳伯伯咁明事理，有一半咁開明都已經好開心
陳伯伯你一定要身體健康啊

陳伯😭😭😭😭😭

推

我無嘢講

睇完真係忍唔住喊

多謝你
留住條命去睇我哋勝利嘅一日

推啊

大家一齊去同陳伯打下氣

多謝伯伯鼓勵大家，但請照顧身體，不要太辛苦自己

推！陳伯講得好好

陳伯加油呀

又想喊了

唔推唔係人

臨天光推

推, 伯伯要保重

陳伯 你都要量力而為

Poster 人地幫佢design?

！！！

香港人加油

香港人

唔好意思，借個位
支持義士旅行

睇到流眼淚

PUSH

睇到想喊

鏡頭前面既你唔好放棄呀

陳伯 多謝你

唔好睇少絕食

我無野講＿

呢張相睇幾多次都觸動到我心

推
希望多啲人睇到

777要將香港人推到邊個點先收手

陳伯要小心身體

真正值得尊敬嘅老人
香港之光

弱弱一推

伯伯都識兄弟爬山，各自努力

呢d真係值得尊敬既長輩

Respect 伯伯
要小心身體
Proud of you

推

各位巴絲同陳伯都要保重，同呢個仆街政權玩落去！

伯伯，我地收到架
你都要好好照顧自己呀

推。多謝伯伯您。保重身體！

推~伯伯小心身體呀!

———————————————————————
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我要投訴！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

伯伯支持你 但唔好太勉強呀

我無野講

陳伯多謝你

陳伯!!!!

伯伯你食返野啦
呢個政權無人性架
身子要緊啊

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

快必都到左支持